黑警仔女只有死左先成為到手足？

同意
不同意

呢啲post要開幾多先夠

死左先有名

his name was robert paulson

你點睇？

推

最低限度都要脫離關係先啦

死左算脫離關係嗎？

廢登仔口硬心軟 算尻數把啦 死隻狗女又覺得人可憐 繼續上黎好嬲好嬲 手足手足 黑警多謝曬你地

個碑應該要寫住黑警仔女

一家人最緊要係齊齊整整

push

黑警死全家

好似二橋果個都得啦

答案係:
一日手足 永遠手足
非是非否
此post已完

知唔知咩叫死全死呀
原來得個講字

死全家*

連登仔說不，但身體卻很誠實

咁手足考入警隊都算係手足？更甚者同流合污都算手足？

佢在生冇襯佢老豆訓著入廚房囉刀一刀桶死佢叫乜撚手足

希望所有狗既仔女手足唔好自殺，
你係手足就係我地既人，
你可以幫我地做d我地做唔到既野或者裡應外合

POPO仔女最好既做法就係做不孝子
日日攤大手板問老豆攞錢捐助手足

你咪撚on9啦

咁做就算係手足？

問題姐，大家研究下

拉

又將黃嘅標準定到咁高，叫人點投誠

咁如果係退役警員子女呢？

咁係咪應該鼓勵黃絲考入警隊再投誠市民？

屌你分化撚
原來做手足要考牌架
只要你企係我地呢邊,唔理你咩背景你就係手足
由佢企係我地呢邊果刻,佢就係我地屋企人,黑警死全家已經唔係話緊佢

你老母收下把口la
成班都痴撚線
吸撚曬毒take撚曬嘢咁
個女仔生前手足嚟
佢臨走之前係檯面寫低嘅係 光復香港 時代革命
我對住你哋真係好羞恥
走咗都仲要畀你哋踩兩腳

推你老母冚家剷

藍絲死全家

心都寒埋

我為手足離開感到傷感
同時為黑警無仔送終感到欣喜

兩者無衝突

上撚曬腦咁

你都係狗

樓上嗰兩個狗都不如

帶多幾年黑警先算

脫離咗你養?定係瞓街

唔捅死自己全家 叫咩手足 擺明偽黃

唔得㗎 要睇血緣

主題係問題，無立場，唔好學教育局對今屆歷史科既題目咁自我審查

手足就係手足
唔納入黑警全家
黑警唔配有手足做家人

你都係

agger

仲立碑?立左都要搞爛佢啦

黑警死全家只係口號?

冇錯 一定要誅狗族, 以後現場要有家底證明唔係狗二代先得 否則一律私了

我由始至終都無叫過黑警死全家

事實上依句口號係無任何行動係入邊

之前叫黑警還眼都叫做有目標

死全家個目標完全唔清晰

上單虐兒同依單自殺就完全見到依個口號有咩矛盾

所以你想手足死?

pull

手足犧牲自己達成口號，永遠支持

Ching 你睇到我個comment?

見一個block一個ac